Wolipay和你pay 強制開gps

點搞啊喂，撚極不了都彈出來
已經係最updatest ver

和你eat
試左好多間，全部睇唔到黃店原因
想點啊喂

有冇巴打講下係咪同情況

個app頭版咪寫左點解